鬼域殺人事件討論

@@

作者出現果下就明晒了

收皮啦 樓主扮乜鳩 仲要劇透

隻抽

好似個大肥佬同死人妖咁打你 拳頭仔

個死肥仔好恐怖 想嘔
個氣氛唔差

唔好 好似個人妖咁開槍射你

我都覺 好嘔心

其實兩姊妹俾人困左幾耐先可以令到一個人用幻想黎麻醉自己？

但阿妹冷靜既時候好勁

頂佢個肺個大肥佬奶公仔閪

收皮啦狗公

食屎啦38

無人睇咩

今日先上咋嘛咁心急做咩

哦

睇完，幾特別

睇左 好好睇

剪接唔錯

但有少少bug位

個妹醒左之後 唔一齊諗辦法走 打爛個窗又好 明知佢地會再返黎 寧願係屋企

佢地被鎖係地下室

成套戲最估唔到係會番去
Party個到完仲好 同唔好出個男人
Open ending比人諗下仲好

未睇之前以為係套普通變態殺人狂片
開頭睇到好炆，心諗做乜唔送佢去精神病院
到之後就明白哂，扭橋扭得幾好，幾重懸疑感

人形豬

加多幾次穿插會強調佢活係ff世界
有時唔係開放結局就好
猶其呢類打打殺殺
觀眾反而想要一個結局
而且套戲得粒半鐘
時間掌握得好好
各人演技又好
呢套野值得一睇

最後被人捉番個時真係以為又LOOP過

不過套戲3級就係因為露點個場景

血腥，變態都有關係

點解一套咁正常電影可以無人討論
話時係外國電影節最佳電影
睇黎香港人都係要睇返英雄電影
打黎打去

個大肥佬抱起左女主角想燒佢隻手果幕，之後不停影住唔同既公仔個畫面係咁飛黎飛去，真係睇到好不安好窒息

我到而家仲諗緊
究竟佢到最後係咪仲係ff 黎

痴撚線 成套野好癲
好撚好睇

唔知點解諗起佢

差佬call 上台個度唔係好明？
有人報左失蹤？

唔係差佬call上台後被殺，警察都可能慢慢先處理，仲有就係因為報左上台，所以警察先會去果間屋。

佢call上台之後 果邊有講過果兩個女仔 個警察仲話知道兩個女仔嘅來歷 咁office果邊本身係知道d野？

我都想問係唔係之前有人報左失蹤？

應該係啦,一個人可以用幻想黎逃避現實就知應該過左一段長時間

依段呼應番前D女一幻想女二全裸個時雙手燒傷個度

差唔多成10秒係咁影住d公仔飛黎飛去，仲恐怖過annabelle影住唔郁

好慘呀70針

原來佢拍過deadpool

但從個警察報台果陣發現
個黑人警察話係見到兩個15,16歲嘅女仔
同埋係間屋見到佢老母條屍係未腐爛
所以應該唔係過左好耐
女主同家姐根本無成長過 係ff出黎
有錯勿屌

咁慘

有阿媽條屍咩 我睇唔到嘅

有 得1-2秒嘅shot

係，我都睇到

正解 根本後面讀者會個男人都講到好明 根本女主就到自己演埋本書既內容

冇一個月我估都有一至兩星期啦

死侍男主角未變死侍前，
係做收錢幫人出頭的生意，
佢套戲度就係講佢收左果女仔錢，
幫佢出頭趕走個瘋狂追求者。
果女仔就係依家呢套鬼域殺人事件做家姐果個。

成家人演技都好好